交友apps識左半年都唔表白係咪fdzone

日日都會吹下水，都有主動搵我
都有出黎行街食飯睇戲

利申：真絲

係

表乜野白

係 可能有其他女仔比你更重要

唔好認真 ！

而家D男人好多冇勇氣表白

等你主動，
你獻身=ok
你表白=拒絕

絲打，真心，三個月比盡，move on 啦

証明樓主你都唔方好樣得去邊

俾多啲signal佢
佢有反饋你咪知lor

擺佢做後備
佢有做野先俾番正選

點解要表白

半年又做齊咁多野😂😂😞

咩apps?

冇約你爆房就即係冇

你表白囉
唔得咪下個

當你係ptgf